[49] IZ*ONE曹柔理以內成員討論區(34) 永續IZ*ONE 十二女孩 缺一不可

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"

(重點係3:57)

鎮Post之寶

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔理嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友拎零分嚇到的時候 佢自己就微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好Dirty

四、咁多鏡頭影住都撩鼻 好唔注重衛生

PD48 時期：

五、公司評價嗰陣話阿櫻吾掂

六、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

七、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 後期淨係識痴住話題性高既nako

八、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

九、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽！

十、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十一、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十二、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十三、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十四、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十五、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無

IONE時期：

十六、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十七、自九月一日起日日都有新面孔

十八、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十九、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

二十、唔知佢想點, hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十一、hi醬生日v, 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐, 仲一野撞走禾真, 嗰粒嘢嚇到禾真之外, 佢仲lur咗落啲匙羹到, btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十二、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十三、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十四、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十五、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十六、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

彩演都唔知簽邊

二十七、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
(詳： 6:12)

二十八、偶像運動會當眾撩鼻令人情緒不安

二十九、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早好大聲聽歌嘈住人

三十、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲特登講黎嚇佢

三十一、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十二、食完唔要就掉落個飯盒度，小天使唔小心食佢口水尾

三十三、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

三十四、ARCADE II EP15，著住鞋棟高腳坐，好無儀態，對鞋踩過地下又多菌又污糟

LM

tw D人吹到原本係打算續4月後仲接左job , 係兩星期前先至傾唔掂

好似話上年尾已經傾好續兩年之後演唱會宣佈 但上星期有公司突然反口

搭沉船留名

係邊間好易估姐

而家wizone 暴動緊

肯定係個間啦

吹風出小分隊

采源個頭

洗唔洗咁屌人

缺一不可 一係0一係12啦 出咩unit

如果只係走油呢?

星船孖寶實無份

走油member自己都唔開心啦（應該）

今日彈左琴未？

晏啲先啦

咁你要問返個啲痴線fans

佢地真係痴q左線呀

到底黎緊係hkt 矛盾大d,定係rp eg 甚至星船新團大鑊d

lm

中途插入真係最蠢既做法 唔知啲公司諗咩

未必夠資源推多團唯有咁做

油b留名

好大個官威喎
但點解無日本個啲公司嘅？

如果被人爆到邊間反對, 實被fans屌到上天

都係果兩間架啦

真係痴咗 一開始講好2年半 而家又發癲

應該真係好突然 上星期仲拍緊et3

如果只係某member撞schedule嘅話咁應該仲有得兜，依家應該係互雙大緊對方

三大都係每間都係得2團女團，你中小型公司邊到有資源推三團

咁撚鐘意扮代表出聲名明明上次扮代表條友比人屌到上天花板

今次多咗人撐嘛
利申覺得可以活動到如期解散已經好好 公司達唔成共識有撚計咩

留名睇人抵制akb

3月11日 陰天

準備入everglow個po

Starship兩個如果唔同公司機會大好多
兩個同一間影響力大好多

唔好係真呀

IZONE宮脅咲良與BigHit娛樂簽訂專屬合約
IZ*ONE活動結束後，宮脅咲良將在Big Hit繼續活動。據多名相關人士透露，宮脅咲良本人向身邊人告知了這一事實，據悉，她今後很有可能加入Big Hit推出的女子組合。

今日啲news仲爆過琴日

劇情跳得咁快 好難跟

奈子水平線一樣高度

哇喂 d故仔作得咁快好難跟
依家好多花生

越吹越大咁

覺得吹大左

又話尋日先知要解散
今日咁快就傾好公司

一定係bighit一早決定簽櫻花再比佢留係izone

轉會消息此起彼落琴晚仲唔開心緊 今日已經係jm9既心情

3月已經有夏天轉會窗既感覺

你地真係好撚嘔心呀
個po用班空降造假西同香港12人比 死撚開啦
你地知唔撚知醜架

再吹大d不如話bithit買哂另外9個

班友真係弱智
上次都係咁架啦

有冇三大會搶油

呢個過左火

油自己開公司啦
作曲作詞一手包辦

好擔心牙包

佢多人搶，話唔定bh 要埋

笑撚左, 佢好返未

樓主又擅自改po名

佢連決賽都無入嘅人，學人講izone解散，咁樣醜唔醜

其實佢有咩撈

呢個阿嬸死開d啦
之前咁樣搞櫻花依家黎扮熟

係都唔奇, 之後個2年半都唔係專屬約啦一早講左

好嬲？

等睇造假西 解散後霉過哂佳恩 等出道等得耐過初媛
有幾flop得幾flop 拖飛機既拖死 人氣揮發哂

咪阻住油solo啦

有名你叫IU殺手

都就解散
和解啦

我會掛住油b

新聞話消息傳出後bighit 股價急升

係真就好

柔理 配襯他怎麼不允許

升左10%

去bighit都幾好

我話櫻真係入bighit都好 起碼全球資源都夠

個消息好似係bighit嗰邊放的
所以真係有可能

唔好再同曹婦同隊啦

佢畢業未？

畢左啦

仲後生 做多幾年宇宙一都得啦

嗰樣好老

入everglow應該會比人屌到7彩

因為樓主擅自改名搞到有啲癲狗入嚟吠

張圖某幾個位都似層層既
不過照咁走武林team,周周同演有D可惜

喺武林呢間公司本身就好可惜

嬲啊繼續嬲
on9仔 12就一定係香港12人架
你當正自己係習狗連數字都唔俾提

如果武林同其他公司肯放佢地做合體團就好
大家姐唔細了

聽大陸朋友講
比呢條友借討論度上左theqoo熱帖

做油炸煎菇師妹見返啲恩妃s

越亂越好

周周都想做演員啦
其實散左之後大家做到想做既野都好既

Big Hit 好似出左黎講話係流料

你搞錯咗，人地個caption係話同阿演熟，傾好多偈。

唔好意思
我只係想用12隻恐龍去野餐去比
最後大家齊齊整整BBQ跳起開心yeah大結局咁

你無啦啦入黎狗吠知唔知醜架？

唔好啦

同意

講真如果j line 3個入曬big hit 組隊小隊都唔錯

Nako

疫情關係未搞卒con，未畢晒。

好奇想知點點解

個mv 出左好耐以為畢左

唔緊要啦，都唔係主角，所以唔留意

要賣腎

除左周周想去做演員同奈子似想返日本
其他應該都想再做idol,差在同唔同團

有冇ADR

jyp 啦，歌都準備出

yg la
行girl crush

櫻cover monster咁掂，入baby monster實無問題啦。

如果係真嘅話，留明等睇Everglow同星船新團莓到落地核

唔肯續有咩問題公司其他人唔洗理係咪

講唔掂又返番公海 敗走柒到

問題就係佢兩間公司天真到以為可以靠1-2個前IZONE成員拖飛機

追宇宙女團 賣哂兩個都唔掂

星船都有機既, 樂華就算吧la

8D佛系公司

間公司本身就唔係諗住做偶像
唔通真係會格硬留個想係花樣年華做偶像嘅女仔係公司放爛咩

其他等出團個班咁點?大家都預左拖飛機,拖飛機都9死一生,你唔拖就10死無生

無話8D唔好姐
肯尊重藝人意見 零違約金放佢走已經屈機

我知你意思
我嘅意思係話個老闆都唔想浪費一個人嘅人生
間公司啱啱起步 點樣整個團比佢出道

都賺夠,基本上都冇投資向佢身上有咩所謂

17年開嘅公司
18年就推左佢去48 仲要好似冇點訓練過

基本上賺到笑

可能我見到佢就唔鍾意

其實everglow冇想像中咁霉
有2個過億mv 上次cb銷量有5萬 之前好似仲拎過一位
係海外紅過韓國 所以韓國音源唔太好

咁即係就算死都要拉埋原本唔使死嘅親生女一齊陪葬

其實今年出得返show既話二線團都應該賺多過izone
izone先俾cj抽大頭再分12份
純利益角度唔俾佢地續係贏面大D
但fans=

講到其他唔係親生咁

都唔係親生定唔親生嘅問題

不過如果Wizone都覺得IZONE12個人係缺一不可但佢哋12個當中又有人堅決要離開IZONE嘅話，咁呢個就唔係公司可以決定到嘅事

即係公司其他練習生唔洗理,剩係睇住個2個就得

結果采源都係逃離唔同大家姐嘅魔掌
不過玩2人組應該都好過夾硬塞入去RP嘅

〔即時新聞／綜合報導〕根據韓媒今（11日）報導，限定女團IZ*ONE確定於4月解散，但仍有以小分隊活動的可能性，此外，稍早更有消息傳出「小櫻花」宮脇咲良已與Big Hit簽約，成員防彈少年師妹，而Big Hit稍早對此也做出了回應。

根據《韓國經濟新聞》報導，咲良近來與防彈少年團所屬經紀公司Big Hit娛樂聯繫密切，在近期已完成簽約，並表示有很高的可能加入Big Hit新女團。稍早Big Hit已對韓媒《Newsen》發表官方立場，表示「沒有任何已決定的內容」。

粉絲們看見官方消息後紛紛直呼「被耍了」，但也有死忠粉絲坦然回應「咲良的決定我們都支持」、「櫻花在哪都一定發光」、「跟著咲良走」。

點解你講到啲公司如果無咗佢哋就出唔到新女團咁

8D有出男團🥲

背後太多因素
一隊賺既錢要分返俾咁多間公司錢,自己公司又會想出新團/抽返中途入隊
唔好話wizone出所謂聲明就算係izone 12人自己都唔會話到事,有約係公司手,想續約邊個簽佢地再幫佢地賠違約金
好既咪好似文中既8D,你想去我就推你一把,唔好既咪星船樂華自己收返黎

真心希望以小分隊形式繼續活動，總好過玩零和遊戲。

你出一團新既,咁之後番黎又點呢?

唔知佢哋考慮過兼任呢個方法...IZONE可以保留但只會隔1-2年左右先至CB一次？

仲期望解散之後有cb呀有special stage齊人已經要還神啦下話 其實解散左咪算囉 洗唔洗搞咁多嘢做乜

兼任當然好啦,不過一定要傾好數,做到限定一年一隻歌算係雙嬴既,不過12人工作量會增加,假設日本line唔留韓又撞自己活動要兩邊飛都幾辛苦
IOI就係冇傾好搞到fail左既例子
不過個陣成班公司同mnet都未傾好,搞到咁
除左出道歌同very very叫齊人
出道歌之後就返自己隊,撞埋一齊打歌炒哂車

CJ似乎都唔會俾你兼任。

我都覺得冇可能,FF下算
到4月就知道成員去向,希望各自有工開行花路就好

如果真係有小分隊嘅話唔知邊幾個會留呢

冇武林星船樂華日本line

你地班19kpop藍絲
講過有咩說服性既理由？
一早講明2年半 紅過你班女既wannaone都要散 你地有乜立場lur永續izone?
一樣係造假團x1一早解散左 影都唔見 你地班女比人爆造假空降都仲有得撈埋佢 乜著數都lam哂啦
仲想點？
自私果個係你地班人 講唔掂既係你地
之前仲話班女無辜 無辜既就知醜自己收皮 咪撚續izone 自己打拼 都話比番d尊重佢地 點知d空降就響度死lur 仲敢唔敢member無辜呀？
你地憑咩拎班不公不義自私自利靠踩人上位既偽人同為香港要坐政治監既義人比呀？
仲要夾硬話自己po topic唔係同政治有關 一d羞恥心都無 點夠你地厚面皮呀？仲好意思講自己贏

最衰都係油巴 開個咁既標題搞到痴線佬以為呢度個個都支持永續

你估好想入嚟d垃圾po咩
係你地起埋d咁濕鳩既topic 先入嚟屌柒你地咋

講唔掂咪人身攻擊囉

有邊句聽唔明？咪話咗唔撐佢地永續 咁有咩問題？

唔怪之得48第一集光北表演會屎到咁啦！
根本冇乜點Train過

屌你老母啦 唔想入又要入
起乜柒topic關你撚事 自己入黎吠拉埋政治香港12人黎講

你都戇鳩幾時有講過話支持永續 再講多次啦 比着你係班女會唔會即刻自己走啊 用下你個死人腦諗吓啦背後有幾多利益輸送啊 你估真係話走就走咩就算知自己身有屎 戇鳩仔淨係追住呢點嚟講永遠都 仲有呀呢度真係冇人厚面皮得過你入嚟特登伸個頭俾人鬧

屌 條友聾㗎嘛

都得返49日仲要勞氣 489真係逐隻捉都仲唔晒
仲要用嚟用去都係得嗰幾個point

要霉過我佳恩有啲難度，佢個channel都無人睇

唔怪得dc出一篇聲明可以代表哂所有wizone

樂華的人根本沒來開會

大陸公司係咁

其實依家應該冇乜人有心情睇
大家都食花生食飽

一日就平伏到啦（睇con前）

腰

當年ioi我都要一個月先平伏到

有哂心理準備

呀純隻腳幼到

舊年停止活動時又係乜野新聞都出齊，而家又黎料🤦🏻‍♂️

其實班韓飯抵制con依下真係做多左
明知極大機會係解散前最後一次con
班member準備左咁耐 都係想係最後既最後表演多次比wizone睇姐
依家又話退款又話抵制 你覺得佢地知道左係開心定傷心多D

阿純MK妹
希望佢開channel教著衫

輸打嬴要 肉酸到
華麗落幕有咩唔好

直頭on9 ，之前大陸櫻飯都擺買新碟 以後唔洗再買 開心晒

淨係諗起換埋衫個種...

衰過攬炒

班韓飯/外國飯話突然完活動好”unfair”嘛 唔諗下2019唔使解散已經係執到

劃個完滿結尾唔得嘅，係都要續約。

明明夠期解散就最好。之前造假風波，唔洗提早解散已經算好。

咩事又突然被黑

班友9up 姐，last con 咪又係個個喊住睇

泡菜班黑粉仲衰過小粉紅 有咩好講

一早講左簽2年半 係都要FF有得延期

呢到大把

講好左2年半活動時間,雖然年頭有話有意加約
最後傾唔成都唔洗嬲到話公司昆佢地

梳

咁既大陸D新聞

班女又唔出pm安撫下fans

安撫緊部分成員掛

有個講法係班女都係尋日練習完先確定知會解散 可能佢地心情都有落差

安撫完佢地自己先啦

琴日朝早都仲有喵 晏晝就話解散

點都會feel到續唔續 大家都心知肚明其實

真

其實係

而且今日係日本311 靜下都好嘅

等睇轉會消息咪算,FF廷期同兼任JM9

覺得佢地而家先解散既人都幾天真
純過清水

喂我知你講乜, look book

係純過阿純

你叫你金彩元空降閪照下塊鏡先啦

bh搶人唔出奇
岩岩上市,不斷擴大本土版圖
講左要打破龍頭聾斷模式
之前收左GF,係差隊新女團
重金捉櫻花,開埋條日本路線 唔錯既

最後一期

開大陸市場
大陸櫻花極多

而且勁捨得洗錢

我記得Big hit好似唔會開女團,開既話會去source music旗下？
男團就Big hit,女團就Source music

Bh 無視左大陸好耐

因為根本本身面向global唔洗突登開/理大陸市場就賺到fatfat

最後咪又係Pristin

大陸不了

估唔到呢度支持解散嘅人仲多過支持延期嘅人

你有無諗過係FF續約先係唔正常呢 都講好左兩年半收皮 都唔知嘈乜

我只係覺得呢度比起1年前變咗好多

想問下你地買con飛個電話你地係點入？
亂入會唔會有影響？
thanks

正係希望會出解散專cb 多次
之後就各走各花路啦 2年半睇限定團算執到啦

好似冇影響 最後認證都係睇T字頭個number

如果櫻花簽bh係堅
個矛頭好快直指佢
原來就係你搞到達成唔到共識

未簽呀 公司否認左

等睇嚟緊2日con會爆幾多po

成日都做多咗 做埋d柒野...
我仲記得有片係條仔拜CJ

當年睇之前冇感覺
睇完sad到痴線
pick me is a sad song

twitter見到

如果啊

其實... 點解佢紅得起

之前一路以為佢好老 原來只係97年

以前就係，akb最紅果期上位容易

1. 當年SKE最年輕
2. 當年個樣唔差
3. 對比其他成員，綜合能力唔錯

因為我見到佢話只限韓國電話
我都係呀
好想好好送別iz*one

最緊要係肥秋睇中咗

呢樣當然啦

原來呀櫻咁有影響力，可以影響到咁多間公司決策

前排睇馬須路加，佢個角色真係好討好，但一諗起佢真人就不了

因為佢係SKE第一個出喺AKB 啲單
立即空降同前田 W centre
嗰陣akb 開始上緊位
佢都算比較早期嘅成員
現在勁多人黑禾珠
利申包括我在內
自我中心到爆
以為自己好重要
思想又低能
又話要帶領48
然後無啦啦就話畢業

只係知ske 既次世代 個個被佢趕走晒，個個提起佢個名都驚

影響埋股價，剩係傳都升一成

畢業係因為SKE新公司唔重視佢所以鬱鬱不歡所以走姐

連akb新單都唔預佢

重點係雖然流料但公司冇完全否認
淨係話尚未決定 遲下應該又攞番出黎炒作下

hi

只係欺凌樱花呢條罪，佢死一百次都唔夠

你唔發覺佢d前隊友完全唔想提佢

松井玲直頭唔理佢

傳下都升一成 就算冇接觸過都扮下野啦

尚未決定呢句冇得輸

熱烈地彈琴熱烈地唱！

標題終於轉咗曺柔理以內成員

剩係宣傳解散+bighit
都已經夠哂話題
你話點會無公司搶人/拉返屋企

有咩咁慘？
佢自己衝入黎柒提供笑話喎

儲齊未？

佢早幾日叫迷路參加佢既卒con

有冇concert買飛教學

你幫手?

去global INTERPARK買
開左AC先,個網第一頁就會見到izone con
入去簡日期(按星期日先係買哂2場),入資料+碌卡

碌卡都要教學

可能唔知邊個網買掛

簡單過戲院買飛

btw用韓仔interpark買完留言有polar抽
如果有fd係韓國住可以叫佢幫手買黎抽下

有冇當年個樣望下
覺得佢好阿婆feel

禾珠IG Story：我不喜歡櫻花

當年

送多張珍藏比你

下面可以蒙頭入閘

師兄食咁偏

亂咁改名
搞到忍咗一班人入嚟黑

嗰班人喺上年都入過pd po屌啦

樂華？

頹咗成日 宜家任何有關佢哋嘅stage同綜藝都唔敢睇 越睇越sad

今日先黎出 As we dream jp vers都唔知係咪突登ga

更新依隻歌時機真係
打個陣覺得好sad

當初傳買source music嘅消息用詞同今次一樣
我諗大機率係傾緊未簽成

wow.....咁偏

最sad係用1500石抽埋d垃圾 想中多一兩張r安慰下都冇

抽300石個個博5%中R
新pool卡面幾靚,但唔係加分技,特典重要得用紅石既錄音,片都冇條

真係得卡面有嘢睇

十一歳個樣比實際年紀大幾年，不過幾清秀。
會令人誤墮FBI法網。

咁如果係星船同樂華臨時反面真係抵被人屌

但日韓個面係關注緊櫻花去向然後隔空互屌

兩年半真係好快過

其實續到咪續囉
續唔到唔緊要
最仆街係俾個希望你話會續
跟住一嘢話解散
俾著你都嬲啦

我都覺得好奇怪，如果係一早傾好咗唔續嘅話，無理由搞到咁炆先講，而且仲要係經其他媒體間接講出嚟，所以我覺得有公司臨時反口嘅可能性都幾高

如果演唱會成員有俾說話公司聽就有戲睇

個勢好明顯係一早講晒比成員知係可以續到 直到呢一兩星期先反面

akb 成員成日係台上公司屌肥秋

到8d俾人屌緊唔理光北

有冇詳細

停工同武肺呢年幾難過。

之前我見佢哋幫百事代言已經覺得好奇怪，一隊淨返2個月壽命嘅團點解仲走去接廣告，因為通常產品嘅代言合約係以年計。
然後又安排真真以IZONE成員嘅名義去做人歌MC，完全唔似係即將會解散嘅團。

唔知洗唔洗賠錢比百事

我仲記得有份聲明話公司已經取消4月以後工作, 咁講姐係仲有野做la

我反而想知過咗4月之後 個廣告仲係咪度

似乎係講返8d喺produce最尾嗰日唔記得接走光北

個劇本會唔會係咁：成員知道大機會續約 cj年頭突然話搞演唱會，應該演唱會上宣佈續約 櫻上次online簽售都暗示過，又拍哂et3準備之後cb
點知突然有公司反口 之後cj嬲嬲豬想一拍兩散 開con前宣佈解散

牙真做人歌mc嗰下真係希望嚟

去IG星船張相又真係冇tag izone

光北好慘
不過8D唔算係一間完善既娛樂公司 覺得有咁既甩漏反而正常

好耐無跟進, 想問AKS係咪都有份傾續約?
但佢地立場應該一路都係唔續?

仲有universe 都好鬼

如果係真 比假希望成員呢下真係抵屌

佢做mc點解會係希望黎？散左佢一樣可以做

代言人就放百事

應該只簽一季

如果真係有公司彈弓手嘅話，我諗CJ唔會硬食呢隻死貓，唔使幾耐就會經其他媒體爆出嚟

平時universe一日放一條電台
前排突然一日放幾條都估到要拿拿臨解散前播曬佢

唔止成員，成班工作人員一齊搵食都可能失業，廣告商同雜誌唔知會唔會告CJ

睇到張相個感覺係傷感

真 邊有臨解散既團仲密密接job
其實最慘既係班成員
咁打擊士氣 仲要預備緊演唱會

今次真係好考驗佢地心理質素

講真預咗佢地解散啦 但fake鳩班member

不過一團入面冇可能有兩個成員打對台做mc

隻音game 係咪跟住一齊執
上個月開始 10抽包中一張R卡
以前都唔會

影定幾年相 永續音game

就係唔合理 呢隻game 1年都冇

正常公司點會develop 一隻game
跟住唔夠一年就收皮

不過依家賣大包咁必中R卡
越多優惠啲人越驚隻game 收皮

其實仲有冇人課金

音驚除時收皮有幾奇

呢隻閪驚抽卡讀心到仆街

想問買左演唱會，到時入T字個號碼就得?

而家入佢條link認證先 到時直接入interpark acc就睇得（應該係）

如果公司真係同班女講話續約 點知臨開con前先轉軚 佢哋實難受到仆街。。

其實一直比信心會續約架唔係公司，係mb 由pm到上次視頻都有意無意話會提到「永遠在一起」「不會分開」「請再等一下」，之後又接到d長約工作，跟本唔似會解散
Pm 手遊 廢app 呢d仲課跟金，會有法律問題，有太多手尾要跟，而家cj唔直接發公告只出新聞稿，實比人追住小

聽日就要睇佢哋強顏歡笑

當年somi都係ioi差唔多散就接任the show mc。

有咩手尾,約本身都完左

係啊，eating trip 仲話有第三季

日本嗰邊既情況唔同。當日簽約既aks有齊jline三人既經理人約，但係aks上年改組兼賣盤，aks改咗名叫vernalossom，唔直接營運48團，將啲團交晒畀獨立公司管理，無做經理人。hii原屬akb，經理人約去咗營運akb既新公司dh。櫻奈原屬hkt，經理人約就去咗新公司mercury。

所以續約既話，日本嗰邊唔知係邊個去傾。

大陸人要炸微博了
學佢地講野先
杜華的🐎必s

佢地有咩好傾,賣女冇問題啦

[사이드캠4K] MC스페셜 성찬&유진&지훈 'Give Love' (MC Special Side FanCam) | @SBS Inkigayo_2021.03.07.

請問link係咪會send email過嚟 定係入interpark條link

Interpark concert detail info個頁會有哂兩日link

唔該巴打

thanks

唔計追星，由消費者角道睇D野仲收緊錢架，理論上官方要解釋活動到幾時，pm 手遊幾時會停運，廢app幾時會無izone 出現

間唔中重會課下d自選pack
不過見咁既形勢應該唔課了

一抽送10張R都唔夠膽課

所以依家最大阻力唔係日本

我反而想知昨日傳櫻花簽big hit 日本飯有乜野反應

就算有三十幾張r都會課新卡
依家不了

話講好左會返日本 叫韓國放人
韓國飯就話留韓國搵食重好 跟著隔空互屌
我相信返去hkt卒完再返韓國應該冇人嘈

有咩好解釋,大家都知4月完

咁正常應該會返日本先，叫好黎好去，但有排都睇唔到染髮櫻了

仲有4月 播埋先解散都仲得

算啦，講極你都唔明

叫做好頭好尾
但日本fans會傷心好多
冇得一對一握手，見面會

唔播轉賣碟都吹佢唔脹

其實d game同app 兩個星期前先講將會結束營運都好正常
所以成個4月慢慢先摺晒都得啦

講到佢冇走依加有得見咁

+1

其實eating trip都係用佢地個app播然後先放上youtube啫
到時一次過up上去都得啦

佢4月先散,佢咁早出jm9?你理撚得佢幾時出姐,佢散左冇講係佢問題,未散佢鐘意幾時講都得

仆街武肺

你真係會汁人口水尾，我話叫cj出黎解釋就多多野講，人地話摺前兩星期先講就 「+1」
兩樣野有分別咩
路人：可能分別在而家講同摺前兩星期講啦

你都on9,我一開始係話有咩好解釋

[ⓓeaser] BALANCE GAME with IZ*ONE✨

好多腳

想問下演唱會兩日其實有咩分別?
有無透露過係唔同set list定係咩?

同問
好似連歌list都未見到

上次都係冇歌list

我估有部份相同，有個別環節可能只做一次

公告講左兩日嘅內容有唔同
至於有幾多唔同就到時先知
另外con都未開邊有歌list 而且佢地之前又冇劇透

通常大部分歌都一樣，如果要CB出新歌會係第二日最尾彼露
環節就可能係今日姐姐line，第二日就到妹妹line

邊個之前話8D係佛心公司

祝everglow同starship新團霉到落地核

邊間公司無去開會呢啲都係小道消息，都唔知堅定流。

FF,唱哂bloom*iz 分隊歌都夠 1日

岩呀~成日都係'知情人士' 爆出黎
睇下就算啦

知情人士爆料話解散後 權f會去當兵，鴨b會加入nct128成為團中首位女成員😂

XD

音game唔係倒模出架咩
換過idol,換過啲歌就出得啦
個game嘅mechanism同其他音game冇乜分別

其他音game唔知 但superstar肯定係

原本day 2, wizone我哋有嘢同你哋講
現在day 2, wizone我哋有嘢同你哋講

聽講奈子喊到收唔到聲

其實條預告片都拍到準備解散走人咁

一早講左 任何對外公佈既都唔會搞到咁炆水
有人埋門炒車唔出奇

就快要解散所以賣大包送R卡

女高下星期最後一集了

係唔係未玩過izone嗰隻？同平時superstar唔同，衰好多

想講HKT原本3月是需要發單既，但1月13日亦即是CJ宣佈想續約的第二日宣佈因緊急事態延後推出,但明明實行日子係由1月7日開始，點解早唔宣佈遲唔宣佈，同櫻奈有冇關係真係百思不得奇解
PS HKT48上年賣左比Line,而Mercury其中一個高層係Line entertainment 既CEO,當然佢業務繁忙唔會成日理HKT既野啦

公海見到kingdom咁大鑊，
Mnet都抵佢有今日

所以其實我覺得按照原定計劃解散係好早就知
因為好多同佢地有關嘅團都延遲或者靜晒唔再提及cb嘅時間
當然唔排除傾續約時有公司傾傾下反口 因為見之前消息都唔只傾一兩次
而且應該真係有傾過續約嘅
所以唔太覺得佢地係依一兩日先決定番解散 反而覺得cj想完con先黎個正式公布話完滿結束 但比人出左新聞結果先提前出解散聲明

我都覺得佢地好早就知，而且睇近月星船同CJ關係根本無可能傾得成，everglow 等佢同樂華如果無開會，娜b 亦無可能唔知。
我信完con 後亦會有轉會消息出黎

如果唔係臨時轉軚
點解宣布有online con嗰陣唔講埋係最後一個con
商業角度出發 都就嚟最後 咁好嘅賺大錢機會
點解唔利用

關mnent咩事

冇講到出面啫 我覺得
條宣傳片都好明咁要完結啦
或者完左con之後仲有野推出黎cap水呢 橫掂仲有一個多月

去開門明顯係重新出發，而唔係12個延長合約

之前有台灣人分析話條片大家開道門入面條光同一隻色
係12個人再次一齊

我反而覺得成員表現得似會續約多啲
大家都仲好開心積極
如果一早知解散應該點都有啲離愁別緒
所以最近先決定真係唔出奇

個個都讀心神探

已經第2日冇喵睇 好悶
快d加入一齊讀心

出喵大家會更讀心

就黎連個阿婆被人推跌都係因為冇延期

其實唔洗諗咁多，解散就一定，冇提早散已經係bonus

呢單嘢真係影響晒Wizone聽晚睇con嘅mood

留名準備睇大家FF下燈光呀背景呀過場片段既解讀

我怕聽日一開場就忍唔住

油出場個時應該見到背景大大隻寫住solo

估唔到MC真d新片新圖日日出 出到今日

有大公司一野包哂12條囡囡
所以完左con開門推出去係入新公司

準備定幾盒紙巾架啦

禾權好好笑

再改名叫one*iz 重新出發

D公司又點會放人比你

遲多1 2年 賺唔到錢咪放

難D,總有一兩個會有成績公司死抱住唔放

收到風油B準備緊Solo出道專

路人表示，其他組不和唔通做到出面比fans見，偽人出鏡就帶左面具，全部都係戲黎。雖然唔啱聽，但係事實黎。

ioi wanna one 咪唔放

有成績咪好

做咩cut走油

呢個冇咩位FF
當然係自己唱首solo

同自己講唔好當係解散 當係休團

呢排咁多人出事仲有人信鏡頭前既偽人

都係個句
各自走花路

大個女

其實都冇乜所謂嘅，有咁多完美嘅對像幻想下係開心嘅，唔好抽離唔到就得。

越黎越正

等con中

下期六合彩一億一千萬，中左我幫手打以CJ叫佢定延長

[4K] 190106 골든디스크 행복 아이즈원 미야와키 사쿠라 직캠 / IZ*ONE miyawaki sakura happiness fancam

包曬成隊

Pm冇曬聲氣

我諗都真係CJ同其他公司傾咗好多次都未有結果先唔一早講定話解散
如果唔係1月都唔會無啦啦出聲明話會傾續約之後一直遲遲唔肯講結果

班女如果一早知,一定會係PM安慰我地
佢地都應該唔係早我地好多知要散
個人認為呢個小道消息係可信
至於邊幾間傾唔掂真係難啲推斷到

個情況就好似舊年咁，仲出演緊小電視同準備cb,突然話停止活動咁

預左依兩日隻眼會腫哂嫁啦

如果疫情繼續差，班女無工開，希望過一排有白武士買佢地張約重新出發。

唔洗到今晚 我依家聽首La Vie en Rose都聽到喊

如果有實體解散con 我諗成件事應該會容易接受 而家連最後一面都要隔住個mon

呢個真係終極ff

最後一樣搞番掂 當時呢個危機唔會弱得過今次

可以突然反枱，亦可以突然frd番。未到最後都唔可以蓋棺定論

總知班女就慘啦
仲咁細就經歷咁多波折

阿奈完咗約就無得日日見養娘

大家知唔知個演唱會可唔可以用電話睇再駁落電視到播

想問買左concert
淨係收到confirmation email
係咪應該再會收到concert link?我好似一直都收唔到

可以

買飛嗰到咪條link

ready

想問阿周fanblub條片擺係邊？揾咗成日

呢兩日周真會唔會缺席mc?

作文愈來愈勁

準備哭喪啦

要FF不了

今日世正代班

假架！假架！！

周係度

當我冇講過早幾日睇出左新聞典知中伏

梗係覺得周又喊完黎

佢代條仔

La vie en rose

你get錯啫

請問個帳號係咪email 來？thx

係

但我入返個email同T字頭個號碼之後都話我唔啱

返去買個網睇購票記錄係咪入錯email

試過哂自己兩個email都唔得

你是旦一個email有冇收到確認預約嘅mail?

無，但信用卡話扣左錢

3:09 同5:36有呀真

cut

買完email會收到global INTERPARK send你入既資料同購票記錄

咁你登唔登入到interpark?

登入到

去我的訂票睇返自己入左咩資料
跟返個個應該入到

Rollin真係幾好聽幾洗腦

幾精神 心情唔錯

禾老婆

應該唔會出碟

點會唔出

仲有1小時 就可以"入場"

蛙表示我只係識跳IZ*ONE架舞咋

出碟都要等一年後
到時仲可以用izone個名賺錢咩

呢個po洗唔洗推爆先

相信正叔會好好開解佢

倒數1個鐘

點解唔得

應該出完無錢落班女袋

已經響場外排緊隊

幻想排隊中

con前留個名
準備迎接難忘嘅兩日

雖知連登有燈力
但都想講我想睇bloomIZ side track stage

今次特例，下個月就出

喺屋企門口出面企緊

希望有daydream someday

門口好多人

排緊週邊，手燈又賣晒

聽講有油s 嘅someday 睇完唔知會唔會喊

FBI 嚟架

仲有30mins

唔知會唔會有人轉播

等咗呢個stage好耐

由舊年等到今年
終於有

我收唔到email但認證到喎
check過冇入錯 不過我本身冇剔到可以接收佢哋啲消息 係後尾見到會有野送先剔返 唔知關唔關事

昨晚收工返屋企一入廚房就見到咁

倒數入場10分鐘

仲有1分鐘，今次班女會唔會入黎吹水呢

推post熱起來

入場了入場了

留言區有改善

采第一個進場

唉，終於到呢一日，亦係我人生最後追嘅器

已哭

光速洗走左 點睇

櫻花都入場了

播依首

Cls

洗版洗到睇唔切斑女講乜

拉返上去
今次有改善

似喺紅館入面聽緊bgm等開場咁

牙真Zini

希望劇情會反轉再反轉

RED ~ !!

改id入返黎

點樣放上電視....

上次又係咁😂

油膩入黎了

櫻花睇唔到chatroom

想淨係睇佢地講野唔睇wizone

我用電視內置個browser睇

個chat太長,要係咁拉上最頂

睇完一句 原來有兩三句已經洗走咗

唔好話translate 睇識韓文都追唔切

暫時見到都係佢地係到討論緊頭髮

本身仲讚佢有改善

白色頭髮

ご機嫌サヨナラ

係咪7點開始 ？

阿純都入埋chat了

光北終於入到黎

Y E S

想問下有冇人verify唔到?

我屋企就係紅館

TMI: sakuchan is using chaeyeon's air pressure massage now 🤣🤣🤣

And she said she can't read the messages since the chat is so fast

對住個mon揮緊應援棒

采源終於換完衫

垃圾支那肺炎 搞到最後連一場現場演唱會都冇

懷念前年港con

原來係而家先去

改D奇怪id入黎

大家姐進場

Hondahi

好想揸住手燈應援

Chaewon: whatever is going on, I have to go change
Chaeyeon: Yuri is using Hyewon’s phone to call me pabo
Yena: waiting for Nako’s bang 😆😆
MINJU: WIZ*ONE!!!!

有冇人一直cap 都未睇佢地講左咩

你而家都可以

唔通有cover

呢d都係等人做😂

大家姐叫人唔好喊

快到咁😳

然後自己爆喊

twitter有

太遲

改哂做mic,經理,pd

邊個係邊個?

已經改到唔知邊個打邊個

Manager
Spray
Grandma
In-ear

得大家姐感性mode 其他仲係9upper

狗都出埋

其實想我地唔喊
就學妹妹做9upper啦

佢地見到咁多wizone應該好開心
9up搞笑

雞爪都出現了

雞腳,鏡片,狗

開始玩弄周周了

又團欺

痴左線咁咪幾好

pro嘅係唔會話比人知自己唔開心

welcome to IZ*land

The show must go on

黎喇黎喇

我負責幫大家推到置頂

BGM唔好咁啦

Bgm 會唔會係新歌

準備好未

開始

可能

一陣實喊到豬頭咁

連豬is me

係咪真係即時現場?

已經想喊

我未開始已經喊到豬頭咁

開始眼濕濕

首歌好似係普通鋼琴歌

黎料

咪能咁啦屌你老母
真係會喊嫁

開門

一開頭就禁

見到大家姐好似眼紅紅咁

吊 已經想喊

好疾

準備喊住睇曬全場

好似起格

la vie en rose

好順

起點

彩元變返長頭髮

真係好想應援，唔係自己係屋企睇

Wow

快撚啲散啦造假團

Michelle

好似上次禁

wow

Sakura 靚到
想哭了

快極都4月啦

M-e-s 隻舞型到

唔知有冇 o sole mio

唔疾wo
重好清
不過個聲好似好遠咁

其實係咪加返d應援聲好啲

已經想哭點算

Blue jinnie

嘩 會出ticket 水印 好陰濕

真 比人舉報就收皮

係 啱啱見到

唔比流出

諗起佢地都尷
亞視掟壽包咁

呢招唔錯

所以加d應援聲好似好d

係咪錄架？

一㩒字幕就會疾
熄咗就冇事

即時字幕 似錄

應該有稿 啲字幕勁快
但加果啲冇出

TTV已經有人播緊

上次con都有
但唔準確
應該本身有稿

奈子

有稿

突然唔郁以為疾左

佢地似望住份鎬

Have you ever see this color

有冇中文字幕直播

有得選中文

佢地啲互動 更想喊

見到成班大個女就想🥲

明顯啦
讀錯咗喺度笑

殘體字

純唔同晒咁

Remember Z?

其實見到佢地互動得咁開心

心情有d複雜

都唔知笑好定哭好

神顏純

唔好整喊人啦

對眼好唔爭氣

Hi塊面都有

今次去到最高峰完結，未必係壊事

really like you

屌

純bb好像想喊

大家姐個菠蘿蓋好瘀 瘀到紫哂

個個都想喊咁

純同燕都好似

sunflower

hitomi song

only look at me

演咳

咳左好多下

演蛙

咁都翻譯嘅話我覺得應該一早錄定or好大延遲

阻住哂🙈

抱住睇啦

你隻貓識貨wor 搶前排

原來係咁

my favourite highlight

highlight

粗重嘢等我來

暫時歌list:
La Vie en Rose
Really Like You
Sunflower
Highlight
Violeta

周周不要走

成日都有一下爆光變咗成個mon都白色

其實換衫有咩快？

咁性感得唔得嫁

solo stage

權

solo

換左衫應該係錄定?

大家姐

oh my gadnes

全錄

正撚到

根據過往經驗，呢類特別舞台係錄定

應該錄好左
快到咁

OMG! Hitomi!

啊HI

scripted

仁美

cls

比班dance吸引左
無留意hitomi

好色

可唔可以期待純solo舞台

呀權CSL
點忍呀

hitomi 真係cls 依家先大熟

Tomi

CLS

太瘦

我周cls

大家姐同tomi

阿周

睇到叫出聲

周櫻演

牙周同牙櫻

sakura bb新月

求定我周gif

牙周病又黎

件袍

演solo 啦

Sakura

正到

絲帶舞好正

？？

周周癲到...

做dancer 有得摸牙周隻腳

真係瘦咗超多

好正呀

肉體飯全面進場

我采

D特別舞台正到

班囡個個都咁sexy

牙降牙真

錄影

cls 個個都咁正

TTS adrenaline

油b正到

點忍

全部成熟風

屌 8點原來係韓國時間

nako加元英未出場

呢組應該冇得成熟？

Sunny 呀

笑撚死

nako

nako個頭

好L cute

娜b

Nako個頭

個假髮

Nako好可愛

阿純黑長直果陣真係好撚屈

nako pac假陰jm9

笑死

Wa diu
Rolypoly

真

仲有個髮夾

80年代

班女係後台應該睇到哇哇聲

頂唔順個頭

屈到

PD48個陣咁

好qq

yena nako住到好似八九十年代啲香港女仔咁

首歌出果陣 奶b得7歲

Dab

上次con 特別stage都係錄影

我純黑長直果陣世界第一

阿純把聲好q

奈子cute到

娜b應該幾啱拍請回答系列

居麗既視感

但唔係黑長直果陣只可以第二
第一會變返做阿周

佢哋d mic

梗係要用啦 自己con

娜b係咪上完驚六跳完又想跳

好大個防水印

時show編號出嚟
用嚟捉邊個upload上去

盡捉啦

仲有下次?

聽日

咁仲未4月既
間公司仆街啲可以開多次解散con

Open your eyes

全開咪

抒情歌黎了

bloom iz啲歌都好正

佢肯開又有咩所謂

得一段

牙降唔記得唱

得一半

比成首我呀

唱成首啦

Up

咁樣唱其實幾好

you & I 會唔會最尾先唱

全開咪UP呀

acoustic

冇得一齊跳起

我要跳啊

呢part最啱同各位wizone一齊唱

又係得一半

可能下年呢

jam 歌style加真唱 真心正

點解字幕會跟到

誠意十足

輕鬆咪幾好 要悲傷既時候就會再唱

諗起演唱會嗰陣嘅airplane
fans讀字幕

啲字幕咁似google翻譯

會唔會一陣冇跳舞version 㗎
好鍾意up同airplane

母

純演啱啱搞咩

跟到個D有稿嫁啦，爆肚個D咪跟唔到

冇啦唔會重複可能聽日有

第二種味道

坐完飛機坐太空船

無咁悲傷都好嘅 enjoy啦

左邊果兩個瘋狂轉

幾中意呢啲style

油又漏

今日enjoy聽日先傷心

油

唔好提

聽日太早睇唔到

Dreamlike Daydream...
聽日唱返可以嗎

fiesta

神曲

姐係呢

好撚谷住

好想鳩嗌

好辛苦

照嗌啦
我都唔理啦
唔嗌都唔知幾時先有得再嗌

bloomiz係神專輯

好想應援呀

iz*land

屋企人多想嗌都無得嗌

咁快就個幾鐘嘅

就黎chapter V

ROCOCO 正

平時聽到SSOTS前奏會飛咗首歌佢，但係聽完welcome 又會唔理random 直接聽SSOTS

chapter IV 件衫

彩燕呢套衫好靚

Welcome呢首歌真係好奇

聽日會唔會轉衫，呢套都幾靚

旋轉木馬

色違版

twitch有人報串

究竟今晚會唔會有新歌

Swan Swan Swan

佢有1秒出左個驗證碼出黎，睇嚟會ban哂d免費仔👍🏻

可能擺係聽日

生唱嚟？

買得一日嗰啲人咪好撚後悔

不過唔知2日舞台有咩唔同
應該可以補飛買埋聽日

開始黎料

得罪講句
買得一日個啲人真心on9

準備喊未

準備紙巾

屌 唔好搞事

咪喺 明明買two day pass只係貴兩舊水

屌個D人肯定撳撚錯先會買一日

呢首都開mic?

咁快就到panorama

聽日1000%哭喪LM

邊位ching係poly睇咁癲

唔唱高音

有誠意

Sequence

one reeler最愛

Sequence 著呢件跳麻麻

用表情補返

我

冇ayayaya rumor？

我想要O sole mio

夠啦

像電影一樣

真 後面支咪好搶眼

咁快最後

Rumor唔好啦，都咁多年了啦，經典還經典，唔洗次次都唱的

出哂汗既純

有冇encore...

same

冇DDD?

現場無人叫下真係爭啲

今日完架啦？

App歌 應該唔唱

頭先話要唱最後一首

好正 個驗證碼轉咗位

假應援聲 加小小都好

希望明日有

買左一日乍
橫掂都係錄
買碟算

得兩個鐘？
演唱會得兩個日韓專都last到三個鐘

有Encore嘅

跟隊

應該黎料啦

withone

仆街 要喊了

日專慘成condom

With*one 唱得呢首 唔似有encore

想死

withone...

唔知點解突然想聽 Vampire

You Make Me Better

you make me better 真係忍唔到

上次演V好似BA都唔記得晒舞步，應該無再練日專

可能聽日全場日專

油B LIVE

仆街 哭撚左

權喊到

大家姐喊咗

權...